講真，要令時下年輕人唔用IG其實好容易

你快啲叫你老豆老母download之後再開ac follow自己，我包保你一個禮拜後唔撚會再用ig

至於轉去邊個app？你哋到時會諗到㗎啦

木紋 ？

轉場去tumblr搞返旺個場都得

樓主7咗
我唔怕比屋企人fol

落花流水

但你怕俾朋友follow

等限聚開返

我點都等你。。

屌啊 咁以後咪冇性感囡囡相睇

有得block story

冇得呃like同followers? 不了 (曲)

我老母add埋我snapchat

唔會，我直接block咗我老母再private acc

老母：啊仔，做乜我睇唔到你啲嘢嘅

樓主7咗，cctoy一早同藍絲老豆老母斷絕關係

del咗冇用喇